[有片] 賤職支警突發癲飛撲情侶 出棍問侯人老母 胡椒恐嚇和平市民

解散警隊
刻不容緩

1

無市民會驚佢地
唔識法律係佢地

推呀11

43453